荃灣賊偷過百份報紙 檔主守株待兔終擒獲

荃灣青山公路181號，一個由姓楊夫妻經營的報檔，過去一星期多次遭人偷走報紙，除取走其中一小疊外，並將其餘報紙丟進垃圾桶內，2人為此深深不忿，連日來寢食不安。今日(19日)凌晨零時許，報檔仍未開始營業，惟楊先生愈想愈氣憤，思前想後，估計賊人可能食髓知味再度現身犯案，遂返回報檔，並躲進一輛車內暗中察看。
至凌晨3時半左右，果然目睹一名穿背心短褲波鞋男子，步至其檔前，用鎅刀鎅開放在行人路的數疊報紙，並將部分報紙擸走；楊用手機將賊人偷報紙的過程拍下，繼而尾隨賊人及報警求助。其後，楊沿行人天橋跟蹤賊人至綠楊新邨附近，有露宿者聚居位置，其時警員亦接報趕抵，男子當場被「人贓並獲」。消息指，經警方警戒後，該名姓陳(36歲)男子獲放行，事件中無人被捕。

經警方警戒後，該名姓陳(36歲)男子獲放行，事件中無人被捕。

又唔讀書 又唔做野

偷完幾次嘢都可以放行?

警誡就算，下次又試下先

百份報都敢偷

警戒後放行？fd子定自己友？

無政治成份無noise
pc狗黎到實話無證據做唔到野開file

係過百份報紙
唔係百份報

心理變態

偷嘢都可以放?
黑警自己人嚟?

「人贓並獲」都冇事

警方飛機會：香港回歸祖國後呢廿幾年，統計數字顯示，罪案率一年比一年新低

只要係藍屍

唔知係咪拎蘋果

「守株待兔」係咁樣用架咩

「我係黃馬褂，係共黨嘅人馬！」
「無罪釋放」

係咪講普通話架

手足 偷報紙咁無出息
今次阿sir俾次機會
下次無咁好彩 你好自為之

吓? 咩粉?

係喎用錯成語

釋義：比喻不知變通或妄想不經努力而僥倖得到成功

偷少過價值950美金係合法盗竊

依加香港都係
香港政府好既唔學 壞既學到足

報紙都偷
正一死廢老

可能佢話以為係垃圾黎

定係偷蕷果 等無人買？

會唔會係之前免費派蘋果嗰檔依家俾人搞

背心短褲波鞋

19號凌晨荃灣好熱咩

貼一張文宣又重案組又CID

擺明偷野結果係放行

香港警察

唔怪得香港人要走

偷蘋果報

因為半夜警曱唔想做野

咁細單野無得搏紮 搞黎哂時間啦

班垃圾真係好撚懶

見過有人上網買野比人呃錢 走去報案室報案
班垃圾同事主講「筆數太細 唔受理」
之後我叫事主係網上面報案啦屌

偷蘋果日報咪放行囉

香港地偷野同呃人 咁多年都係冇事
影到樣都唔會捉

你報完警 半年只會收到 close file通知

屌你老母 呢班毅進仔垃圾到不得了

應該係偷毒果日報

守株待兔唔係咁解

放行
妨礙司法公正

百份報 咁樣可以做記者
真係假記者

如果係偷東方, 咁每日過百份既來源就可以解釋到了~

捉撚咪埋都放

係咪蘋果買二百幾蚊嗰本紀念書

後數pay

因涉嫌販運700噸鴉片而被政府檢控繼而棄保潛逃到台灣成為本港頭號通緝犯亦使自己終身未能返港及後多次哀求政府撤銷通緝令不果最終客死異鄉並經常被網民恥笑的東方日報創辦人馬惜珍其所創辦的東方日報

又放行，屌你老母

垃圾藍絲偷報紙，死咗佢好過

香港咁安全，真係要幫佢宣傳下

我諗係檔主放生

綠楊新邨 有 幾橦 係 狗 竇

你懂的

幫佢貼街招囉
唔係招街招都犯法下話

錢都唔洗賠，真係好

唔拉人咪當冇犯罪囉

拍埋片都無

cls

偷報果條友似係藍所以唔拉，香港好多露宿者都係藍屍

斷正都係放

百份報呀唔係白粉報呀
(幫澄清咋唔好告我thanks)

偷過百份？

你d藍絲手足偷報紙咁垃圾既

cls, 咁簡單既成語都用錯

賣過

等咗3個幾鐘然後比人放行 真係慘

垃圾

擺明自已友la
班廢狗一個樣

實joke到你

條友知唔會拉佢，一定會再去，檔主小心

你講邊度? 香港?
以前老師屋企人教落偷就係偷
偷1蚊都係唔啱架喎

屌佢老母, 30幾歲人報紙都偷?
有手有腳有返工, 唔會買唔起掛?
定個男人有病

可能個賊話後數

你話佢貼文宣咪一早告得暴動

可能著咗為所欲為衫，自己人

自己拉完個犯, 比班黑警告誡完就算

露宿者，拉佢都嘥米飯。

姐係蘋果啦

移民吧啦，無得救

你幾歲 後生原罪

果個百份報佢好似霞姐咁俾人斬撚死咗啦

我就係法律

好耶
毅進仔自行釋法及升職
代替警司做警介
仲將個年齡提高

做又36，唔做又36
細單野入到罪又冇得升職
一陣做得多細單野推高個犯罪率
俾上頭照肺添

報紙檔應該係藍個喎，咁都唔開file

同政治無關
狗: 捉黎做乜

啊啊啊

可能係住M座同取蘋果呢，明ga，自己人黎

m 座有咩特別

個邊有幾棟係紀律部隊宿舍

點解宜家d媒體成日亂用成語
見最多係空城計同四面楚歌
宜家又守株待兔..
利申中文廢既理科生

M座全座係宿舍黎

賣過百份

荃灣嘅賊
偷過
百份報紙

警察唔做野
唯有私底下解決架咋喎

應該用「默守成規」囉

係 唔係斷正根本唔會幫你查
做零售業既都知報黎多餘

自己人 自己人

條友可能執報紙為生？

"至凌晨3時半左右"
阻住收工返屋企訓教